有無人奴性重到返工實準時/早到，約朋友反而會遲到

約親朋友實唔知醒/遲到，返工反而又唔會

幾時返工準時都已經係一種奴性?